有冇師兄知道本地儲值卡邊到攞貨？想賣電話卡

想攞電話卡
出面賣HKD18-20個d
咩台都得
Thx

[突發] 北角好似有手足出事

幫手推 冇媒體報導

有興趣夾？